有冇人考車牌筆試延期？

1月話考等到而家 又話要等運輸處打黎通知
屌你老母好想渣車

想返工之前有車牌

頂我2月頭考 請左AL 都冇人打電話比我update既
係咪直接唔洗去考場 因為都唔會有開

本生1月28考等到依家都未有消息

我1月6考 而家都冇人打過比我

好想揸車？？？？
筆試都未考既唔知後年出到牌未

利申：本來12月考

路試未考定筆試未考

佢要恢復服務後先開始通知🙃

我點知佢幾時恢復

原本聽日考筆試再預計6月到考埋路試就揸車 宜家都唔知半年內考唔考到筆試 屌佢老母好撚想揸車

筆…
如果一個唔好彩fail左唔知洗唔洗排多一年

我都係上個月6號筆試，仲要大夜收工直去長沙灣 ，去到先知停左直至另行通知⋯⋯

我都係本身1月14考 等到依加都未通知

12月頭考路試(46棍)，依家仲未有信排新期
日日睇youtube 睇人揸車當自己揸